RockFall : U3D太空射击游戏

关于游戏的说明

  游戏预览：

![Alt text](https://bitbucket.org/PowerSpots/gifsforspaceshooter/raw/4c8b89fff44915224ebb50aa5d063cd4054b67f8/My-3D-Space-Shooter-Game/Preview_Space_Shooter.gif)


## 游戏设计


  游戏简介

    玩家操控飞船在太空中飞行，向小行星射击并摧毁它们，防御被小行星攻击的脆弱空间站。
    
    游戏中的物理学：飞船总是以固定速度前进，并且没有动力；玩家不能上下翻滚飞船，任何超过限制的翻滚都会被平滑纠正。
    
    游戏主要是关于飞船在太空中发射激光束，时长最多只需要几分钟；
    
    游戏控制非常简单，并保持操作所需的移动和开火的最低限度；
    
    关注对抗很多小敌人的连续短期挑战（摧毁不断来袭的小行星），而不是挑战单一Boss。


  游戏规则

    玩家需要操控飞船摧毁小行星来保卫太空站，攻击太空站的小行星从各个方向不断来袭；
    
    太空站有一定的生命值，每次被小行星攻击都会消耗一些生命值；
    
    当生命值低于零或飞船距离太空站太远时游戏结束。


  游戏草图

    小行星正在袭击空间站，玩家使用屏幕上的触控板来驾驶飞船，并按下射击按钮射出激光来摧毁小行星。
    
    游戏中的指示器显示了小行星距离太空站还有多远，草图还显示了玩家握住设备的方式

![Alt text](https://bitbucket.org/PowerSpots/gifsforspaceshooter/raw/4c8b89fff44915224ebb50aa5d063cd4054b67f8/My-3D-Space-Shooter-Game/SketchForRockfall.jpg)


  UI系统

    玩家在左侧的触控板上拖动手指来控制飞船飞行方向，使用右侧按钮射击。
    
    游戏中会显示小行星与空间站间距离的指示器，还有暂停、恢复按钮和远离太空站的红色警告。

![Alt text](https://bitbucket.org/PowerSpots/gifsforspaceshooter/raw/4c8b89fff44915224ebb50aa5d063cd4054b67f8/My-3D-Space-Shooter-Game/UI_Space_Shooter.gif)


  游戏成品

![Alt text](https://bitbucket.org/PowerSpots/gifsforspaceshooter/raw/4c8b89fff44915224ebb50aa5d063cd4054b67f8/My-3D-Space-Shooter-Game/TheFinishedGame.png)
